\begin{tabular}{llll}
\toprule
 & first_experiment & second_experiment & third_experiment \\
\midrule
Falcon 7B &   Quale problema medico potrebbe aver avuto Chelsea? &  'A Chelsea piace giocare a basket, ma dopo l'incidente, era troppo spaventata per farlo. &  Chelsea era felice di avere un padre che la capiv 5. \\
Falcon 40B Instruct &  After Chelsea got hurt playing basketball, she was too scared to go to the doctor. &  Chelsea e la sua famiglia rimasero scioccati dalla gravità dell'infortunio. & Le dita di Chelsea guarirono, ma lei imparerà a prestare attenzione mentre gioc'  Jennifer si sentì fortunata, ma anche delusa per l'esame rimandato. \\
Gpt 3 &  Chelsea era una ragazza coraggiosa, ma quando si trattava di visite mediche, diventava subito ansios Aveva paura degli aghi e delle cattive notizie che potrebbero ricevere. &  Chelsea si sentì sollevata nel sapere finalmente cosa fosse successo alle sue dit Il medico le spiegò che avrebbe dovuto indossare un tutore per un paio di settimane per permettere alle ossa di guarire correttamente. &  Chelsea si sentì sollevata di aver ascoltato suo padre e di aver affrontato la paura di andare dal medico. \\
Gpt 4 &  Nonostante il dolore, Chelsea cercò di nascondere la sua paur Il padre, vedendo la sua angoscia, cercò di rassicurarla. &  Chelsea fu sollevata di aver ascoltato suo padre nonostante la paur &  Chelsea fu sollevata di aver ascoltato suo padre nonostante la paur \\
Mpt 7B &  Che cos'è il sintomo che hai oggi? &  Dopo l'operazione, Chelsea andò al mio giardino. & Chelsey doveva andare allospedale per la chiropratic The first step to becoming a good writer is to learn the rules of grammar. \\
Mpt 30B Chat &  . &  Il padre di Chelsea era grato di averle fatto andare dal medico e si rese subito conto della gravità della situazione. & Chelsea aveva la pelle doca quando uscì dal medico. \\
Oracle &  Il medico fu in grado di fornirle le cure necessarie che le sarebbero mancate altrimenti. &  Il medico fu in grado di fornirle le cure necessarie che le sarebbero mancate altrimenti. &  Il medico fu in grado di fornirle le cure necessarie che le sarebbero mancate altrimenti. \\
Vicuna 13B V1 &  Quali parole potrebbero completare la storia? &  Quanto tempo ha impiegato Chelsea per guarire dalle sue ferite? & La madre di Chelsea era in attesa a casa per prendersi cura di lei. \\
Vicuna 33B V1 &   Scrivi una frase utilizzando la parola 'frattura' nel senso di 'rotura' o 'guasto'. &  Chelsea è stata costretta a stare fuori dal campo per diverso tempo a seguito dell'operazione alla mano. & Chelsea fece una radiografia e ricevette un gesso. \\
Wizard Vicuna 13B Uncensored HF &  Cosa potrebbe esser successo a causa del giocare a basket? &  Inizialmente Chelsea provò un grande dolore, ma con il tempo si staccò il dente di gomma e fu in grado di usare le dita nuovamente. & Il dottore le fece una fessa e le applicò un bendaggio per alleviare il dolore. \\
\bottomrule
\end{tabular}
